我真係好憎TVB，我而家就打撚爆老豆部MyTV Super！ #NoTVBchallenge

我屌你啦CCTVB，改名叫中央新聞啦！
仲留係TVB到做嘅無一個係無辜！

順帶一提，我已經準備好10月完約就Cut撚左香港寬頻佢。佢逼住送MyTV盒子去我屋企幫佢刷人數不特止，仲要幫TVB每年賺2億！

大家都可以tag人/出post:
【反CCTVB 總攻擊】#noTVBchallenge 正！式！啟！動！

為左壯大抵制TVB呢條支線，我呼籲各位巴絲追蹤"心穎"巴(連登689)同埋"A餐"巴，佢地抵制TVB嘅資訊最集中！

連登689:警告後仍落TVB廣告，廣告商應自行評估風險

HKBN 間接為 TVB 帶來1.82億收入

幾句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推 #noTVBchallenge
weekend 學你打碎個mytv 盒仔先

推

完約個盒仔好似要還返比佢

治療

呃唔到like，打啲呃到like既野啦

屌真係有圖

respect

router block左部野咪得囉

佢上黎收先算，唔撚比錢香港寬頻佢吹得我漲

我有我打，你有你block

堆個cctvb機頂盒山喺cctvb門口

而家唔使

佢上黎收我仲唔玩撚殘香港寬頻呢間垃圾？

頭先去拎團購
仲見到有人拎mytvsuper
仲係靚女ol

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關